三毛國師教你港獨？

其實佢講得都好中下，港人治港套制度之下只要再加上雙普選 就已經好接近獨立

所以中共其實成日打開口牌叫你唔好咁做
敵人反對的...

而對於雙普選呢個訴求中共係點回應既呢？
...好L長，其實唔需要睇哂...重點係佢無直接否定普選訴求、而只係講左一堆技術野同假普選既原則
要再提醒大家一次；基本法其實係承諾左最終達至普選
所以普選訴求既合法、合理同正當性使得中共無辦法否定"普選"呢樣野本身，只能偷換概念
所以大家識得用咩黎做盾未

文字：
影片：

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG